# Terraform

Из под контроля версий исключены:

- во всех вложенных каталогах проекта исключено содержамое каталога `.terraform/`;
- файлы и каталоги, имя которых заканчивается на `.tfstate`;
- файлы и каталоги, в имени которых присутствует строка `.tfstate.`;
- файлы и каталоги с именем `crash.log`;
- файлы и каталоги, имя которых начинается с `crash.` и заканчивается на `.log`;
- файлы и каталоги, имя которых заканчивается на `.tfvars`;
- файлы и каталоги с именем `override.tf`;
- файлы и каталоги с именем `override.tf.json`;
- файлы и каталоги, имя которых заканчивается на `_override.tf`;
- файлы и каталоги, имя которых заканчивается на `_override.tf.json`;
- файлы и каталоги с именем `.terraformrc`;
- файлы и каталоги с именем `terraform.rc`; 
